東京行程求批

1月13日 上野 秋葉 晴空 新宿
1月14日 河口湖,天上山公園,山中湖
1月15日 築地 東京鐵塔 芝公園 吉祥寺 目黑 六本目hills
1月16日 輕井澤 星野溫泉
1月17日 輕井澤 新宿
1月18日 明治神宮,代代木公園,shibuya109,新宿
1月19日 橫濱 江之島
1月20日 台場

小弟求求各位幫手評一評行程如何?
同埋當中有冇咩野食推介?

第一日會唔會太趕時間
上野去唔去動物園同阿美橫町
上次呢2個地方我用左5個鐘
再加埋秋葉好多野行
第一日應該唔夠時間

應該唔去動物園,會去阿美橫町
秋葉因為同細妹去,我驚佢會悶,所以準備定下一個地點

阿美橫町好似花園街咁
好多都係做遊客生意呃下遊客咁
興趣不大

傻啦，D藥店堅平，平過日本好多住宅區。

東京住宅區先岩

跑online
打卡另計

江之島要搭勁耐地鐵，不過日落景係幾正

我習慣plan行程plan多d
到時再因情況執
因為之前試過同FD去,冇plan過行程,結果差唔多日日2點出門口,剩係行附近

但你day1 2好似不斷東南西北
而且d地方唔係一兩個鐘就行完

btw，住邊先？

新宿

14號可以去埋outlet,你個妹應該會買到好多平野
河口湖個邊冇乜野行,影完相好快走得
但搭車搭勁耐,要預番出入來回兩個幾三個鐘左右
夜晚就可以再番新宿個邊行下,或者休息下

15號多數喺東南邊
做乜無神神要閃上吉祥寺

係WO
唔記得改
本身諗住去吉卜力
但買唔到飛

冬天手腳慢 又要計下懶床時間